[美國] 今日終於黎到LA，想問有無支持香港嘅活動

個心掛住掛住咁
但又真係頂唔順